# INSTALLATION

Suivre les étapes pour installer le projet

* clone le dépôt

* Bundle install

* rails g migrate

* rails db:seed

Vous pouvez lancer le serv


### Installation de mailcatcher

* gem install mailcatcher

* mailcatcher





# Retour d'expérience

### Armand

Des difficultés au début du projet, avec l'installation de Devise. Ensuite, cela c'est
effectué assez rapidement. A partir de la doc, c'était facile de comprendre rapidement.
J'ai trouvé que le projet était une bonne expérience, j'ai beaucoup aimé.
